
                      Recomendada al 100%... una película que con mucho humor demuestra que el amor no tiene fronteras y rompe un poco los tópicos que hay contra los vascos. Me ha encantado
        
            